[I/A] DRAGON QUEST TACT【3】 DQ1合作開始 + 30號派3000石，轉生潮又開始

官網 :
官方Twitter :
攻略網 :
攻略網 :

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

LM

又掘完10抽石全b c

4咪開左囉

推4

請問新手抽完呢個組合 要升咩角色 同埋做咩好?